美圖宣布購入以太幣及比特幣 合共斥資3.1億元

【Bitcoin】美圖宣布購入以太幣及比特幣 合共斥資3.1億元

證明大陸開綠燈

得罪講句。。。。

咩野令你覺得支拿開綠燈？
係愛呀，定係責任呀？

。。。。。。